其實大家知唔知道新疆嶺呢單野有幾咁嚴重？

我哋喺六月開始反緊嘅究竟係啲咩？
依家同你講名正言順咁樣送中

光復香港

新疆嶺唔係送中, 而係直接將香港變成中國

連送中 都唔洗